---
title: De Lifestyle Diary
date: 2018-02-23
---

We zijn al redelijk op schema betreft het lopende onderzoek van het project. We hebben de doelgroep al en gaan werken met de BRAVO-methode. Nu is het aan ons de taak om de komende vakantie bij te houden wat we eten en wanneer we bewegen. Na dit te hebben bijgehouden is het dus de bedoeling om op een poster te gaan visualiseren hoe jou “leefstijl”eruitziet. Deze poster heet de lifestyle diary. We doen dit onderzoek naar ons zelf omdat ons doelgroep Studenten van Rotterdam zijn en wij zijn studenten. 